8.24觀塘 有咩玩

如題

自推10次

10

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

9

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

8

7

唔知雷射筆可唔可以燒左支cam

6

拆解下d燈柱，了解下有乜原理囉

5

推

將所有行動post 推上熱門呀

4

3

2

1

我覺得難d 幫支cam上色好似易d🤔🤔

D燈好殘眼 可唔可以熄架？

hammer